成班On9排隊係青衣碼頭「放生」啲魚

當益下隔離班釣魚L

快咗34秒

出面d 艇仔準備好捕魚賣返去街市

老野擺脫唔到形式主義

虛偽過左膠

其實係心理治療嚟

功德無量

一早潛咗係水底候命

我個信佛老母成日捐錢俾人放生

捐畀衲dee call hen好過

呢D其實造孽
你同你老母講